樓上冷氣機滴水 噠噠聲 有咩方法搞搞佢:-(

有咩方法冇咁嘈 放塊布喺冷氣機頂 得唔得？

同樓上講

震樓神器

你唔同人講，人地點知滴水

痴個海綿或者瑜伽墊喺上面

機頂放地氈？

同上面講過 佢話會跟跟 都冇撚搞過

有計 可以試試

放塊酒樓放門口嗰隻膠地毯先得
即係表面係一條條好密既鳩毛嗰隻

有計 試試先

多謝意見 🙏🏼🙏🏼

層樓係得我兩老住 早排天氣凍都唔覺 幾日前番到去 一路都聽到噠噠聲 問我媽 佢話同上面講過 我已經上過去講左聲 佢就話會跟進

散唔到熱，會爆炸

首先你打去食環投訴先
中西區環境衞生辦事處：2545 0506
東區環境衞生辦事處：2563 4340
南區環境衞生辦事處：2552 8406
灣仔區環境衞生辦事處：2507 3364
離島區環境衞生辦事處：2852 3215
油尖區環境衞生辦事處：2302 1299
旺角區環境衞生辦事處：2395 2727
深水埗區環境衞生辦事處：2748 6959
九龍城區環境衞生辦事處：2711 2493
黃大仙區環境衞生辦事處：2328 6531
觀塘區環境衞生辦事處：3102 7388
荃灣區環境衞生辦事處：2212 9701
葵青區環境衞生辦事處：2420 9204
北區環境衞生辦事處：2679 2812
大埔區環境衞生辦事處：3183 9119
西貢區環境衞生辦事處：3740 5100
沙田區環境衞生辦事處：2634 0136
屯門區環境衞生辦事處：2146 8642
元朗區環境衞生辦事處：2475 3433

跟翻你屬於邊區然後打過去，講低你住邊咩單位咩位置滴水，然後叫佢比個檔案編號＋負責人員比你追

放塊布係冷氣機頂既話，吹落去好麻煩

冇用，直接搵食環

搵樓上隻揪

有D聲仲好訓，好似落雨咁

整聾自己

我自己無所謂 嗰到得我爸媽住 落唔到手

我爸媽覺得煩擾

我一個月吹左十塊八塊落去個位太遠痴唔到膠布 要用把遮對過去先放到

放個d 網面地毯，剪長條型放係比人滴中個位

錄低滴水情況
之後再上去投訴
搵埋管理處一齊上去
都唔整就報食環

啱啱先有保安同我講我房部冷氣滴水
我話 我今日無開過冷氣喎
我一睇 機底邊粒螺絲滴水
不過我好耐無清理個托盤
可能因為咁滴水
陣間搞搞佢
但以前已經試過係再樓上嗰果滴 唔關我事